車狗們，檢討下自己既過度自信先啦！

Hi老鼠

假阿嚟

囉囉係真阿

Agger

駁唔到

又中

Chelsea’ssigning

Arsenal’s signing
用垃圾袋打贏咗你班球皇點睇

無Ziyech 唔計

駁唔刀

無partey

所以唔計，擇日再賽